元氣變左手機落單!!!!

一坐低發覺ipad無咗
有得手機落單都真係再快左

即刻點兩件炙燒左口魚先

至少轉咗三四個月

師兄衰咩

Time traveller?

真係咩
至少一個月食一次都唔知

坐52號枱個巴打原來係你

衰去嚟去去都係嗰間元氣

halo巴打

你好

你好啊

收加一？

你食完未
我準備搶你碟野

食飯只識得✔菜單

自爆

好撚on9
上次食好似每次落得個5樣嘢定6樣嘢 嗌一次嘢要分幾張單咁㩒 冇得一次過確認哂

應該照收

食飽飽

有咩推介
成日一條友食百幾蚊唔知食左d咩

最多六碟喎
其實唔夠多

電話冇Data/電佢會唔會提供

我次次必叫炙燒左口魚

不過我次次都$120-40

佢話有wifi提供
不過我懶得connect

唔好過嚟搶嘢食啊

要自己裝APP？

有尿袋借

唔洗
淨係scan QR code

要裝 scan qr code apps

scan qr code
所以收唔到就收皮

下次落單前貼個QR code上嚟

下次下次

狗都唔屌

巴打走左未
係出面等緊

走咗喇
其實咁落單快太多
真係可以廿分鐘閃人

可能間間唔同
我將軍澳呢邊有啲已經轉咗好耐了 但屯門仲未轉

不過我覺得越來越無癮
細個睇住啲壽司轉啊轉 好開心

唔方便我依啲冇手機既巴打

影低佢咪可以幫人瘋狂落order?

炙燒左口魚真係好撚好食....好多油

單都唔洗你落 仲收咩加一
服務左你啲咩呢？

唔係間間都轉咗手機 order

早兩日去屯門嗰間仲係用 pad 落單

不過部 pad 好廢 load 好耐 有時又叫放返落個座度

收錢 幫你簽卡/找錢

美心集團實賺盡，放心唔會有可能免到加一

熱野都係要佢地拎
收錢 執枱 裝返滿啲豉油 綠茶粉 都係服務啦

所以我都幾強烈要求阿樂阿活個啲收服務費

香港人咁既質素 咁既人流
個app好快會收返埋

呢啲餐廳基本野都要收服務費

而家落黎搵你

整呢啲system出嚟服務你都要錢掛

師兄食飽好走d走，你知當年皇室堡單野架啦，小心d。見到湖南佬好調頭走

快* 驚到手震

好掛住部pad
用pad大家一齊睇一齊㩒

半年了喔

幅圖嘅嬲嬲撚樣代表緊樓豬同在座嘅每一位

有傻鳩仲話平板好過電話落單

部平板又重又污糟 掂都唔想掂

正撚到
千祈唔好嗌錯普通左口魚
硬過西

辣味三文魚

仆街我坐你隔離

下次沖涼先出街好嘛
臭到我反胃

最憎呢樣野
唔會去呢隻分店
如果全線轉晒手機落單就唔撚食

乜撚野服務都無仲敢收我加一
屌你老母啦

板長都係啦

好耐冇食元氣, 食板長好過

佢呢個做法幾正確喎
轉左apps訂位之後
個apps會員原來要食過佢滿唔知幾錢先有得用
依家入得去個班都基本上有佢apps

scan qr code都要網app架咩？

唔係間間轉, 唔知唔出奇

利申:走左

啲質素差左 仲想啲客自己拎手機出黎落單減COST又收加一

唔洗喎 淨web

大家係度自己撳手機